蓮塘口岸今早發生致命死亡工程意外

最恐怖既係 無新聞發佈出來
希望推到比死者親屬睇到
RIP

慎入

畀車撞？

蘋果有報

有片，個貨車司機無拉手制，車向後漏

就係唔見有先開post

巴打有無link

利申：係工程gp轉發出來 唔係我影既

都好多單

個point係 無任何既新聞報導先至恐怖
死左都無人知
香港遲早變大陸

電視新聞有講

有報道咁都好d

點都好 推一推比人知道

乜你依家先知工程好多意外無出街？

話時話條路幾時通車
延誤咗好耐

報左警先出到街
但d閪既大判通常直接打去十字車唔打

利申：做過大判PC仔

照睇有人嗌住佢有車死者都唔知

係咪黑工黎架

Cctvb有冇講

又禮頓？

有...沙頭角吖嘛

無綫新聞 - 沙頭角有貨車疑溜後撞斃南亞裔工人 警列工業意外

新聞有報, 貨車漏後
唔明嘗試拉住貨車果個人點解唔大叫??
定係死者做野戴住耳塞聽唔到??
RIP

情急反應姐

南亞人聽唔明?

事出突然，反應唔切
我哋而加坐係度㩒手機緊係可以好冷靜咁判斷點做先啱，當刻有事起上黎就未必會反應得切

條傻閪傻到以為拉得住架車

咁係你身邊發生 你係咪第一個走

最少知到佢第一時間想救 想幫

法國佬

新聞話佢想開車門上車拉手制 , 但跟唔切

有延咩屌你老母
人地預期係今年12月尾喎

如果係南亞人佢點會聽得明廣東話

自己唔睇就屈人唔報

今朝上撚晒即時啦柒頭

地盤成日請d 唔識聽廣東話的人，有危險叫佢走都唔識走

隔離Post已經係咁屌緊死左個南亞人唔識聽廣東話

假如佢上到車但拉唔切手制會唔會俾人告不小心駕駛導致他人死亡

每間工程公司都只顧搵錢由員工做到死

地盤印巴好多都識廣東話
但我接獨開嘅尼仔有八成都唔識

停車入p波拉手掣都唔識
當初個車牌點考返嚟

好人

d龍車好撚殘 好撚垃圾
3部有2部壞 淨低果部就係殘
利申: 係果度做過

原來係言語不通

果度得部分尼仔科文識廣東話
普通尼仔絕大部分都唔識